[BinC] 支資產品抄車傷者

睇見都覺柒

又開

大家記得入去下面個支post度負皮

其實錯唔哂 中國同香港都屬於本土 做人不要忘本

五毛